趙香口膠趙幾耐？

4個鍾，因為聽講座唔走得，又冇紙巾。Fuck

等睇又有人入嚟改字